(物資)珍惜物資同時都唔好亂買!!!!!

首先 唔係環保L 但大家要知道物資越嚟越難買
發夢成日都係地下,垃圾桶 見到好多有用既野
首先最簡單 你地飲完既空樽 唔好抌落垃圾桶 拎一陣交俾物資站/回收既人 佢地自然識得利用
其次
唔想大家曬錢 大家有心既買啲有作用嘅物資
索帶 大家儘量買啲粗身透明果種 其他好多一扯就斷
鉸剪 儘量要啲大大把既 細細把果啲剪唔到野完全冇作用
長遮一定係必備 唔好帶縮骨遮 太細把用途又細

之後就係
有啲唔太重要既物資 唔好買太多去
例如濕紙巾 物資站儲埋一齊要走既時候一黎係勁重 2就係唔需要太多
大家諗下前線俾人打到仆街既時間係需要啲咩 買啲佢地需要既野
好多時間 一要走 就捨棄咗啲物資 如果大家見到 係確保自身安全既時候 大家不妨幫幫手 帶走一啲貴重既
物資真係好貴嫁已經有手足話冇錢開飯 我求下大家幫幫手

自推

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

推

買啲易袋嘅高能量食物，一定唔會浪費，食物係永不浪費

我見過人買蛋糕 但一打開扁晒

大家幫手推俾多啲人睇

最理想係能量棒或能量飲品，即係高卡路里嘅嘢，但唔好有咖啡因，因為會抽乾身體水份，亦好快急尿

番薯其實都好好，仲可以連皮食，但要煲熟好煩，有冇絲打肯做

我覺得有包裝既好啲 食唔曬都帶得走

繼續推

大家睇完都幫手推下
我無野講

光復香港 時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

我無嘢講

喂M記卷得唔得.......
能量棒要買邊隻.......
我安排緊，係唔係直送物資站，定俾忍者？

大家有冇咩意見

我覺得物資站大家都未必知係邊/行過去
最好有一班人派野食/卷俾班細路
好多00後真係冇咩能力

總之有咁粗得咁粗就可以

或者發夢放低物資站就得

thanks!

希望和理非發夢果陣 睇下有咩幫到手
有時就咁派下水已經幫到大家

生理鹽水最好買啲獨立包裝細細枝
太大枝用嚟洗眼 好唔方便

可以買定保礦力 水 能量棒
嘉頓個隻卷蛋糕 適唔適合

係 好緊要依樣

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

和理非既大家 其實都好大作用唔好睇少自己
照顧好身邊每一個 有時問下人要唔要食野

好多細路拎錢出黎買gear嫁求求大家幫幫手